香港去漢字之後點傾計好？

If no Chinese ,gum ngo dei dim chat with each other ah ?

去完漢字咪又係賤種

Diu no Chinese ah

Lin Dun Jai quick quick use English ah !
No Chinese ah diu

hui hon ji m daan yu hui gwong dong wa

lei san:gau da

Read dou ngo Ho Lun Sun fu

one another* (chui fei nei jing hai tung one person gong yeh)

Omg I learned something today ! Dor Jeh nei teach me

睇得明

lin dog is china dog

ngo hai ping si hai yung gwong dong wa da ji gei lap sap